蠶食美國｜強烈推薦這兩集記錄片，談到socialism/communism 在美國的滲透

蠶食美國｜強烈推薦這兩集記錄片，談到socialism/communism 在美國的滲透。

1.https://

2.https://

由前Idaho州議員Curtis Bowers(9個孩子的父親，基督徒）導演的兩集記錄片Agenda（中文翻譯為「蠶食美國」）。本記錄片採訪了許多知名學者，從政治，經濟，宗教，教育，環保，媒體等方面詳細記載暴露了socialism/communism 在美國的侵蝕與滲透以及如何改變美國文化，特別是下一代的教育思想理念。

影片曾獲2010 San Antonio Independent Christian Film 的大獎。這是2010年製作完成，今年2020 年來看這影片，只能越來越看到影片的預見性。

Push

決定由今日開始一見到左膠就屌鳩佢racist屌到佢地懷疑人生